如果有個肯同你一齊供首期同供樓既女朋友

想同男朋友一齊草錢 第時有個細細地安樂窩
佢月入二萬四 我月入萬八
本身傾好諗住想每人每個月草一萬
之後佢又反口 話草完就可能唔出街消費先得
佢有五分一都拎黎比家用 之前就成日月尾就嗌無錢

搵二萬幾 草一萬算唔算多？會唔會覺得女朋友迫住哂？

講真都係想長相斯守先想同佢草

佢拎左d錢去叫g

連登仔真係高質咗好多

候生去闖下啦 咁易滿足 供供供你老母咩
日日朝九晚五對住同一個閪樣
唔係你偷食就係佢叫雞先
你估宜家愛情就係永遠咩傻鳩

佢仲要俾家用
你每個月都淨得8k啦 夠洗咩？
唔係一兩年嘅事喎 計下要挨幾耐

家用比10k儲12k洗6k
我朋友就是例子，不過佢冇女

月入2萬6
1萬家用, 儲1萬 有時萬幾
日日帶飯, 搭車拍拖洗3,4千

二萬四應該仲有加薪空間
草就一定要草 但大家傾岩一個數
有心時間耐d唔係問題

同埋你地現階段唔好諗樓住啦
諗下點樣提高收入 多d財務自由好過
供樓某程度上係負債

漸進

真係愛對方 一齊儲錢一齊捱都係幸福
始終兩個人肯一齊儲錢 買到樓嘅機會係大好多好多

如果我女朋友搵得多過自己仲話要買樓嘅話
我會有少少自卑

慳啲都夠洗既
諗住草五六年度

幫手買下日用品就得

租屋然後拎啲錢間唔中周圍去旅行仲好

又俾家用又要儲50％ ， 儲完都變人乾
呢個月薪儲多過 30% 其實已經唔可以叫生活 叫生存

但依加租屋都要萬幾 唔通租到老咩

絲打同男友幾歲？

你男朋友正仆街
佢搵兩萬四你搵萬八
都係每人儲一萬
公平咩

樓主如果你地兩個都認認真真
就問下佢點解反口乜乜柒柒
男人可以未玩夠
然後盤算分手
未玩夠就咪撚同條女傾結婚啦

我意思指樓主你可以盤算分手
佢仲想闖下未想安穩落黎即係未夠愛你

係好撚傷心心痛
不過係事實
唔好介意我直接

當男人擁有物質之後痴過黎既女人都唔係真愛
係雞

我又唔會介意公唔公平 大家都係付出咁多
其實佢又唔係唔肯草既 只係佢戴定頭盔話會無乜錢同我出街消費咁多
巴打可以唔洗咁激動

咁就好，咁絲你唔洗擔心咁多啦
儲一萬好基本姐
加上儲一萬都有排儲先有錢做首期

但究竟點解可以冇覺得唔公平

咁如果出街洗費都係條仔比既咁都係差唔多姐

咁份糧係佢努力既成果黎 無理由佢努力工作搵得多就比得多 同埋好多時出街食飯都係佢比